［核彈］蓮塘送中之路流出

事緣呢個po嘅巴打話搵到疑似送中嘅路
點知發現係中共gps移位先搞到以為真係搵到
諗住空歡喜一場

白虎山有新發現!!!https://lih.kg/1652357- 分享自 LIHKG 討論區

Google講到個strava app咁撚勁
連美軍訓練情況都搵到
區區送中嘅路又點會搵唔到

之後我喺heatmap揀run支那就會得返一條線
姐係無移位 啱嗰條

畀我發現有幾條路鬼鬼地
蓮塘口岸有一條

羅湖有兩條

大家應該明點解今日咁快否認
同埋有預感會有大量3毛攻擊
因為係核彈

會唔會係偷渡客

偷渡客應該唔會開gps掛

今晚七點遮打見

我相信

推

有無高手解答到 一齊討論

推啊

推撚爆你

來吧
推推推

睇嚟要夜訓了

推撚到你爆炸

唔推唔是人

唔好比佢沉

推 唔通又要追天光

BACK UP STRAVA D 料

推呀

多謝巴打
你推得好落力

pk了

Backup

我冇咩識
最多識推post

有五毛入嚟吠未

又訓唔到

hello

駛唔駛追天光就靠其他手足有冇其他料
因為我淨係搵到呢啲

我想訓

Push

ching ho ball

暫時另一個post未有人成功反駁你

大概畫番條線
利申本人熱愛生命

ching sick ball

強帖留名

又即管睇下政府出唔出黎否認

又唔好咁講
大家一齊努力搵真相
還手足公道

又有不反對又有美國議員!!
聽日19:00遮打花園記住出黎呀!!!

黑警一定要死全家
殺人犯
好撚嬲

push

Lm

ok推！

推！

淨係政府發聲明已經知中硬。推呀！

大家先睇再講野

你可以話唔撚信法神之說
但你唔可以否應係呢樣野
係Iamgay 巴提出黎
我地呢幾日先搵到新戰線

唔知頭唔知路既人睇我以下既整合

（資料太多只重點）

首先有位自稱識少少通靈既Iamgay巴比左啲
從來冇人提過留意過既地點比網民

包括
香園圍 白虎山 蓄洪池 蓮塘 新屋嶺

經過一論揭尾故咁推理之後，大家發現831離期失蹤既手足好可能會入左太子既蓄洪池
亦發現香港地底既蓄洪池四通八達 而且有隧道可以直到以上既幾個地方。

所以先有新屋嶺2.0既post出現。政府亦急急解話！

當中仲有好多疑點：
太子100個手足去左邊
地道有冇直通中國？
平時蓄洪池有冇秘密用途等等

最後，邊撚個再屌神佛即block

樓主熱愛生命

7點遮打

ppp

我已經認得呢幾晚通宵啲堆手足
今晚應該都係唔洗瞓覺啦
推你上去搵gay巴

留返個熱愛生命不自殺聲明先
我有咩事就靠大家繼續搵落去

再推

我都不自殺

啋過你吖
全部人都唔準有事

再再推

Gay巴講果度？

你都係

留名追po

難得有個po我live到

屌神即block

Google都一直知道好多野

訓前一推

push左先

erm其實可以訓
因為我已經無其他料

巴打你有冇喺連登出過任何有關個人資料嘅post？
如果冇
之後都記得一定唔好覆一啲會洩漏個人資料嘅post
同埋唔好join任何連登嘅野 例如link
冇嘢係信得過 包括連登

推你lm

我咁多個燒烤場po唔難認

我唔想又追故

agger

我想要真相

(3) 蓮塘

唔知架
邊個知ac背後嘅使用者
分分鐘係Er sir都未定

推到gay巴覆！

追左兩日乜都無做

應該係平時黑社會走粉/錢用，但都可以走其他

唔明
地下定坐船

好大件事

屌你咪篤灰
[member 其實係謝sir[/member]

Gay bro we miss you

屌, 你班人唔好咁痴綫啦

送中wor? 黑社會走粉咁簡單....

仆街加密失敗

推

辛苦哂夜晚推po既巴打
我冇追足咁多晚
但都認得某幾個

聽晚7點遮打見呀

地下隧道
好似係

冇問題

推到政府回應

係

咪撚On9 ok?

pish

推唔郁照推

我未追囇post arrrrrr

呢個app係紀錄用戶，定還是無下載個app既人都紀錄到？

話我係翻譯師嗰個係咪你

推還推
記得聽晚7點遮打見

好撚想鑿開佢

你已經知得比冇追嘅人多

核彈呀

仆街了

唔好爆啦 🔒仲諗住分化佢兩個嘅友誼🔒

其實送中之路一直都在 btw又係支共01

成日都見到你

推
光復香港 時代革命！

好似係用戶
唔清楚
等其他巴打解答

個人認為一定唔會係班狗放料
似cia係香港有計收到料
再引爆出黎 比大家知 狗隊 保安局
幾咁賣港

up

推啊！

推唔到 照推

點樣證明係同今次運動有關

呢個app咩原理

應該係記錄地道，可能有其他部門出賣

p牌推唔郁

隨意門
自出自入

我只係一粒小著

唔係
但我覺得條女簡直痴撚線
到依家都唔知佢點解咁打字
至少香港人冇可能咁打字
就算1999都唔會勁到咁

正想講以前有報導同埋東張西望講過有條路係唔洗經出入境就得，仲要冇上鎖
不過條路政府有冇封就另一回事
其實最好嘅方法係搵記者一齊去fc呢幾條路，如果有狗 公安 解放軍，代表條路好撚有問題

我覺得係特登
唔想俾人認到

之前有單野，
講港中邊境漏洞，有個位任出任入
個大陸婆住喺香港土地，有鎖匙開閘一出就出返深圳

係咪依d

定真係地底通道

其實大家已經可以完全忽略前面法術之類嘅嘢
因為而家已經足夠實質證據去煲大件事
更何況成件事嘅討論度仲係好低嘅情況之下政府已經跑出嚟澄清
唔好理個topic點嚟
最緊要嘅係佢係第一個bring up the topic既人

Gay巴可唔可以出黎講兩句

agger
如果真係有路
佢地冇可能炸左條路
推到有記者去查
推到有記者去查
推到有記者去查

我諗佢應該有三四十歲
後生仔唔會咁打字
但如果佢係識啲嘢 又識打交 又住僻啲嘅地方
唔太岀奇
睇戲啲世外高人都係1999

tui

聽日堪稱呢個月嚟最重要一日 一定要出嚟

因為班狗都係屬極權嘅一部分
咁大單野 相信狗隊唔係好多人知
再者 支那派武警做速龍都唔係無原因
除非要出於幫手之前
仲要派親信mon實狗隊
even 支那endorse 左狗隊
但共產政權係唔會有100%相信部下
點都要安排直屬手下去望住有無黑警變白

會唔會去咗個警崗

究竟搵到送中袐道爆啲定迷信野講中爆啲

推呀!!!!

嗰個好似係話返深圳買餸定乜鳩
真心癡撚線

仆街
咁我係咪要改名
我覺得我比mon post狗mark左
我好撚驚

好難明
我認我蠢

係因為啲人開始唔信開始屌

當晚gay巴回絲打
覺得絲打係玩膠多

近新屋嶺

巴打出入小心d啦

玉蝴蝶（被mon)

gay巴一唔喺到又冇乜新進展
大家除咗送中路呢條支線外
主線嗰邊有冇新idea

要mark就mark埋你咩編號啦
趁早del咗資料外洩嘅po仲好
如果你有

唔敢用

推到有記者查
hi蘋果記者

我都想睇下gay巴有咩意見

肯定有，聽唔到維尼條雜總話要人粉身碎骨咩？喺國外都咁講，喺支那真係乜撚都做得出

易出易入應該係一早淪落啦

有好多唔見得光喺哂地道度 送中就算撤退咁又點

呢啲闊度先似地道

推你
！

有可能！

唉我都唔敢肯定
萬一係真但我地冇理仲衰

10.14 一定要到！
仲有乜藉口喺屋企睇live...
不反對通知書都有埋，
美國兩位重量級參議員Ted Cruz and Josh Hawley又喺香港視察
咁都仲唔出嚟嘅話.......
老實講，以後只能做中共奴隸，
唔好再叫自己做香港人，無資格亦無機會

好撚驚

P push

簡單啲講就係個app可以track低user佢每日嘅行蹤 顯示喺地圖上面
而我哋就喺個app到搵到香港邊境有啲唔尋常嘅路線 極懷疑係送中隱藏路線

瞓教先，推。唔好起身見到係炒車

推 唔係乜撚野風水野

想轉新ac但唔想做p牌
好矛盾

如果真係挖條地底通道點會收到gps…

大家萬事小心啦總之

【政治安全教學】反監視：非揸車被跟蹤篇

個大陸閪直頭日光日白喺地面咁樣彈出彈入都無人理

落到地底仲得了

Btw單野最後都係不了了之

其實呢政府出聲明係好撚鬼
記唔記得西貢個女仔死咗單野
又係政府無啦啦出聲明講
好似驚死人唔知咁

我自己就覺得共產黨唔會咁蠢
唔好睇佢地口交部平時十下十下
佢地做野好撚勁同恐怖
唔係都冇可能咁多年仲係得一個黨

我覺得有三個方向啦
第一係政府真係咁撚蠢 此地無銀
第二係成件事都係一個局 由831開始 特登唔放cctv特登煲大件事 所有離奇自殺案都一樣 特登俾人覺得佢地殺咗人 而且搵人講咩 報夢/預言/基巴 等大家往呢個方向諗
第三係港府唔受中共控制 背後有外國介入 林鄭成個團隊分分中係內鬼

無錯

到底由幾時開始推post都會有恐懼...
香港真係愈黎愈恐怖

真相愈來愈近。。

因為我記得最初講831失蹤事件同死人案都見到你

係唔知絲邊一邊姐
Gay巴叫得四人隊做國安
係咪肯定港警唔夠高級唔會知咁多嘢

敢用嘅
用Vm machine+ 二手電腦+ 新裝windows+遮cam+ paid vpn：例如nordvpn

終於愈來愈近真相
雖然有幾個好似講啲野怪力亂神咁
但我相信都係想爆料嘅同路人嚟嘅

有冇用呢個APP既DATA做呈堂證供之類既案例？唔係講香港本地，計埋外國

法術真係可以唔洗理住

佢起左個頭，比左一個新hints我地去查究竟呢個政府背後瞞住市民幾多嘢 做左幾多不人道嘅嘢
其實政府講啲咩我地已經唔會理會，佢否認我地都會認為佢有問題

推比多啲人見到

但係燒烤場最新個post行山隊出返嚟

CLS！班狗官仲扮唔係

個list未有你住

我有一個諗法
就係會唔會共產黨內部有啲大佬係想分裂

突然諗起兩個禮拜前fb睇到嘅

「天網恢恢 疏而不漏：港警被黑客組織起底

據消息指，烏克蘭黑客組織成功黑進美國間諜衛星，盜取新屋嶺警員殺人滅口視像證據及竊取部份警員對話聲音檔，疑部份新屋嶺警員電話私下內容亦被起底外洩，不排除是美方利用黑客組織竊取資料於十一國慶攻擊中國。

新屋嶺事件議論紛紛，有傳被扣留於新屋嶺的人士遭到各方面的不人道對待。包括粗言穢語不斷喝罵、女疑犯疑被性侵、被暴打至骨折等等酷刑。警方全盤否認該指控。

同時雖有傳美方以利用香港反修例事件制裁及控制中國。但因為政府遲遲未有一個令人信服的交待。
市民急切渴求真相的心，不管任何途徑，都想獲得新屋嶺一事的資料。現今有傳黑客組織成功盜取當日資料，對市民來說是一線希望。
亦印證著一句說話：「惡有惡報，若然未報，時辰未到。」

圖片來源：網上
————————————————

📣Facebook : cupidproducer
📣YouTube: cupidproducer
📣IG: cupidproducer」

莫非係咁

求link

感謝巴打

你搭黨鐵都收到data啦

又心寒又一直追

羅湖果兩條似係水路(坐船/游水)
但蓮塘果條真係怪

呢條國安真係痴撚線
低裝到。。

突破盲腸了

可惜我未甩P推唔郁

好清楚
我講得唔好

咁係地底有網線連住姐
唔關gps事嘅

推！
由報夢巴開始追咗幾日po
同完朋友講都係無乜人信

小心啲

屌你班垃圾hacker都未撚做過實事
10月1號嗰日滿心期待
屌你原來又係得個講字
我寧願信法師，預言師都唔信佢地

btw去日本自駕入隧道都會彈GPS Signal lost 啦

唔理咩原因
有料就接收左先

推推推 汽車推推

呢啲要推啦

我又唔認為要佢一直係度先會有新進展
信佢的話會記得佢講過 唔急得 同埋 件事會慢慢浮面，霖霖只係開始揭露件事
當務之急係繼續focus落我地啲行動度，只有各方施壓，政府狗急跳牆，更多嘢先會被揭露出嚟

又唔使訓

我agger你呢個大膽假設
全撚部為左錢
可能有人睇唔順眼維尼打貪 打著自己

揾議員記者solomon

thz
推！

唔信基巴都唔得啦屌
重點係就算下面有人體活祭我地可以點做？
組隊？

睇似地下
香園圍果條路點坐船/地面

cls

右邊果個軌跡似係航拍/error,應該唔會係地道

左邊果個就似地道喇,問題黎了,見到佢係入左個building就斷左條路線

咩原因會斷呢

1.番到大陸冇訊號/去左個冇訊號既地方
2.被熄電話/扣留電話

追基巴追到認得你

等我組織下先
既然gay巴係咁勁嘅話即係由一開始都係已經注定左:

佢出post然後蹺絲上去 撞正佢嗰四人小隊或者比班mon po9捉到 蹺絲就會岀事
咁因為個時間太近天光而我哋suppose朝早會上去所以到時蹺絲條屍就會係gay巴所講 我哋會搵到嘅證據

雖然話同一開始朝早所講嘅唔同 因為蹺絲衝動咗
但如果呢個先係個正確發展順序呢？

冇蹺絲衝動上去我地唔會有咁多關注
唔會後續個迴響咁大
又亞特蘭提斯上去 知更鳥又上去

然後亦唔會有咁多人去再深挖啲資料

sor for 1999但越諗越覺得驚

仆街了
想轉新ac

上個po有巴打講 唔知係咪

信！

好好奇當日如果燒烤場成事嘅話會點

佢已經出過聲明

（超緊急）今日係下就觀塘被捕既手足 我想搵一搵佢女朋友

其實我覺得佢如果唔係國安佢真係好on9
但如果佢係國安點解會咁on9
我睇唔透

老實講句
其實共產倒台，中國分裂之後
各自發展之後嘅結果一定會更好
所以可能有啲地方勢力大佬會想搞分裂
反正分裂完之後佢哋有大把資本可以重新起家

除咗民族意識同埋面子之外
我真係睇唔太出中國一點都不能少嘅原因

如果劇本係中共輸
咁做吓人地隻棋無咩所謂

等到有明確證據流出就send畀記者推上國際等人調查

人體實驗

如果有人唔記得既話...
對唔住得HK01

cls
推！

其實好多國安都係普通人
大學生都有可能係
on9都唔奇
因為佢哋只係收錢做嘢

除咗mon po9我真係唔知咩人會咁留意迷信post

第二個pts可能性覺得比較低，因為831已經可以肯定係有人死左
唔放cctv嘅原因只會係因為影到啲唔見得光嘅嘢，倘若有一日段片要上庭，一係黨鐵server會自己著火，一係短片已經唔係原片
同埋佈咁大個局作用到底係咩

1014 1900

中共派系鬥爭

俾你嚇一嚇以為係新料

點可能=.=CIA直接篤爆都得啦
有得拎正義光環佢地會手軟?

我覺得係因為條蜈蚣

但支共01會報出嚟都有啲鬼

無mon咁多po但想當年銅鑼灣書店事主係柴灣某工業大廈有貨倉 聽聞佢當時就係柴灣比人夾上大飛走

共產黨要捉走你有一萬種方法

利申無fc

記者+youtuber
就算記者唔去
我覺得大J吹雞應該冇問題
佢又可以拍片
如果條片影到嘢佢又可以爆views
雙贏

好似係

基巴話佢比對家利用左

國安 唔同公安

蹺絲打字比較差姐
有時間慢慢打果陣係OK的

姐係彎彎曲曲既線就係真既

但點解gay巴叫佢走
我唔明呢個位

要岀名了
玉蝴蝶(被mon迷信撚)

呢條簡直要推啦
過埋條深圳河添，除左有通道我諗唔到點解有條嘢而咁多年冇人發現

呢單野真係唔知
條友自出自入

屌 真係成撚日見到你

推比大丁睇
依家唔做 被消滅證據gg

推呢個！

嗱我鳩諗
一係真係唔想佢搞wo件事
一係知佢唔受勸...叫佢走只係其中一步...

放心 我唔係國安

Sor9ry

唔撚係呀
大家唔好再推我個留言
我好驚

我記得線係一定數量先顯示出黎
航拍...航拍down個app我覺得冇可能
斷開可能係盡頭分散行

lm

未必
最可靠是多條密集路線

罰你下次要有文宣圖先好覆post

我都認得你

好似話燒烤場係拎嚟起法陣？
一係法陣 一係棄屍嘅啫
如果係法陣，對家法師會唔會知究竟gay巴打算做咩呢
同埋對家呢啲咁高程度嘅法師，點會算唔到中共幾時滅亡

推！
搵人inbox 大j

帶埋記者開住live組隊去探索?

改咩名好？？
勇-已被mon

大致上啱 但gay巴講過叫我哋去燒烤場唔係搵屍 而係去推動一個法陣 好似係
而絲打上去並唔係gay巴所預料嘅

羅湖城交通咁繁忙都唔及羅湖站隔離多人, 嗰度最多都係單車友但條線仲粗過羅湖城

恐怖

睇下傅國豪，可能可以大概估到國安係點

其實點入去都係一個謎

佢無推絲上山
仲指出絲因為衝動做左對家隻棋。

呢個building係咩嚟先
要起起佢啲歷史資料之類

岩 開po組隊先啦

總有辦法

追咗1日先睇曬所有
但完全睇唔明今日啲送中之路圖

因為啲人過關嗰時熄data/電話？

鋼鍊第五研究所，你知道得太多了

咁意思係咪
入面有設施有網路嘅話咪有訊號

佢地會係適當時機做適當既野
正如果時美國都冇諗住打香港牌 後來先帶

我熱愛生命 不會自殺

啲po全部你開
好難唔認得你

改做玉蝴蝶（破蛹）

所以我有啲怯
咁樣講好似令到gay巴個形象有啲邪惡
但做咩都會有犧牲架啦

有巴打講過國安都係有異能 基巴一類

屌好撚神怪但係又似陳陳咁

我屌 推

因為我揀咗run
如果揀all 交通繁忙嘅地方就會光好多

其實個絲打話如果佢跟gay巴講走去水
佢會撞到對家
所以我真係唔知

佢唔可以直接爆，爆撚左出嚟世界發生咩事係唔會知
佢哋要做好萬全準備先爆，依家慢慢擠牙膏出嚟都係同時比緊時間佢哋做嘢

backup

天下之大 無奇不有

係mark你既話
改名佢搵唔番咩

可能識得整法陣未必識預言又或者就算再勁都未必100%算得準又或者我諗未來其實係改寫到 呢個可能係點解一開始gay巴個祖上要畀料我哋

依個真
撞到對家既下場

究竟邊個先係玉蝴蝶呢 好頭痛

簡單講係個app track到人行嘅地方
紅線就係record

彎曲線可能係陸上或水路 直線應該係地道

屌
搵新ac先

感謝解惑, 但選run理論上應該羅湖香港到深圳兩個關口之間應該爆曬光, 但事實反而差好多, 因為d人熄電話/數據?

我總係覺得 無野係100%
對家法師可能就係努力緊去逆轉

我諗唔係好深層嘅話
Gps都會收到
黨鐵收唔到gps因為佢係十幾廿米深

1. 白虎山行動機地
2. 蓮塘口岸
3. 大陸
其怪點：
由白虎山開始行既路線顯示紅紅橙橙，即係人流都唔算少，但係睇返衛星圖，行山路線應該係圖上少少既位置，咁點解果個冇路既位會係heat map上顯示到一條路線？ ps. 已經filter左行車gps,所以理應冇地圖移位

睇google map ,個軌跡既分叉位,似乎有個類似水渠既入口

識趣

其實依家點開新ac?

我mon晒d post 我都諗起呢單 我覺得狗權應該唔係反送中開始腐敗 有機會已經好多年 諗返當年大家都話公安係香港執法係好有問題其實好天真 可能果時狗已經幫緊佢地捉走佢 佢話以自己方式上大陸 我地話佢坐大飛上 其實都可能比人捉左走秘道or用狗權控制埋入境直接過關

七仔買啦

地下通道

我之前係（幼蟲）
依家（化蛹）
本嚟想贏左就改（成蟲）不過會諗起 真 成蟲

又係水道？！

我估本身個結果係朝早一班人上去就會見到絲打死咗嘅線索
好衰唔衰個絲打又咁啱有上連登
又好好彩避過一劫
所以gay巴先話第朝無嘢睇

屌你老母

7-11幫到你

其實佢地可能算到 但係想試下做下野 睇下改唔改到未來 好似香港都好多大型風水陣

留名

gay巴好似無
好肯定咁話果隊人係對家?

唔係啊 水嗰邊先係撞唔到對家
電塔先係對家嗰到
gay巴叫佢行水應該係唔想絲打入燒烤場破咗個陣

要人起呢棟野底！

推吖

我都估係咁
預計唔到佢有上連登

我估係轉網絡所以咁？
香港同支那唔同網
所以會咁

請求各位覆一覆

呢幾日不斷搵到對831，浮屍案甚至地下送中嘅各種新疑點，其實配合返冇家屬肯透露更多嘢，光速火化屍體，同消防爭住執屍等等事件，我地對共黨殺人嘅恐懼同擔憂更加確切同合理。但以我地嘅身分同力量好難去做對抗，你地覺得有冇可能可以綜合到所有線索去信美國關注緊香港局勢嘅官員，等佢地幫我地做嘢？即使冇實質證據，一試也無仿？

竹蜻蜓（卵子）

你係咪昆蟲學家嚟架

推推推

network部份咪又係得一層vpn

嗰堆風水陣一直想知有冇方法破左佢

好彩絲打走左另一方向

推一推先啦

阿！（嘆氣！
你講咗我想表達好耐嘅嘢

但如果絲打冇上連登佢根本就唔會上去

係咩
但個絲打話佢喺內圍
但gay巴叫佢去外圍
但佢冇聽
唔去外圍
佢發現外圍有人
然後就逃過一劫？
記唔清楚

越講越核突

無知一問直升機會唔會經過 都會有？

我覺得組返隊百人記者+平民入去先
直播就難啲 始終地底

請求各位覆一覆

呢幾日不斷搵到對831，浮屍案甚至地下送中嘅各種新疑點，其實配合返冇家屬肯透露更多嘢，光速火化屍體，同消防爭住執屍等等事件，我地對共黨殺人嘅恐懼同擔憂更加確切同合理。但以我地嘅身分同力量好難去做對抗，你地覺得有冇可能可以綜合到所有線索去信美國關注緊香港局勢嘅官員，等佢地幫我地做嘢？即使冇實質證據，一試也無仿？好過坐以待斃？

most important

印象中有話到明佢哋係國安

有鋪接收器
你睇CSL

同埋隔離post巴打話白虎山附近係蓄洪池，同我發現白虎山果條有異常人流既路線不謀而合

Gaybarr話絲9up,根本無入到去，只係企左起出面

tor + double vpn 囉
可以點
tor都唔一定安全
加埋wrp router囉
慢到仆街

你啱

話咩水邊定電塔之類
要gay巴點條路佢行
然後見有另一批人就行咗條得蹺絲知嘅偏僻小路走

唔係
個絲打話本身諗住上
咩有見到兩台滿人警車
總之奇奇怪怪
之後先問基巴點行
所以我估本身係個絲打byebye
不過而家總算救咗佢一命

你地唔好講無聊野阻住其他人追post啦

水係外圍 電塔係內圍
絲打有聽講行水邊 好似係

唔好再推我個名了
怕上list

我覺得個絲打係9up
屌佢話佢走個條路
係要爆林先走到

可以
可以幫推post

我都未上 唔驚

係
比人發現要爆開先可以行

比我發現屌佢老尾
咁撚夜 又話一條友 又話係絲打
有冇咁勇
咁夜去爆林？

係咩
咁你啱
好似話佢原本見到附近有警車先打算上去

大膽假設:

外國好多時D下水道都係城市既另一set道路
for D地下既活動(販毒,走私,運野,政府將人被消失)
同埋

好多陰謀論都係,政府將地鐵,政府秘密建築,下水道用暗道連接
原本係for核戰 但平時就for做鬼鼠野

好可能係邊境有呢D地道通去大陸 連接去北區既下水道系統

佢話嗰頭不嬲極少警車
冇啦啦有兩架滿人嘅嘅上咗去
蹺絲又係附近地膽
於是想去一探究竟
而咁啱見到gay巴個po
認為gay巴係白警放料 所以想chok多啲（好似

同埋佢開頭話揸車上山...
隻狗又有吠
荒山野嶺有狗吠好遠都會聽到
咁另一班人應該老就聽到

sor
大家唔好推
繼續focus重點

冇入到去嘅意思係 冇入到燒烤場 所以破咗法陣嘅並唔係絲 而係x小隊

其實美國係比我地知更多嘢，未必好多議員知但相信大粒嘅知唔少
佢哋等機會爆，不過唔知佢哋要等幾耐呢
其他關注香港嘅議員，佢哋冇更多證據一樣叫唔到其他部門做嘢

psuhh

應該都會*

咁尻直既條線

推撚爆你呀

又要夜訓

屌，煲佢

所以究竟基巴想典呢

絲打好似係話原本見到狗車只係覺得奇怪
後來上連登睇到po以為gay巴係白警所以深信會有棄屍發生先決定上山

會唔會推爆gay巴都未入嚟

好亂

Pish 呢個trace好鬼

睇落又似避車處

佢話自己熟路 佢似係嗰頭大

濕撚曬 唔撚驚

推呀！
多一條隧道

假設gay巴真係法科
而唔係知情人士

我覺得gay巴算唔到蹺絲上去
因為佢本身預第二日啲人組隊上去
唔鋪排又驚無人去/少人去

然後又算唔到護蹺絲/比蹺絲引開注意力
比對家入左位

呢個絕對唔係正確順序
gay巴都話一手好棋無左

不過睇電影都有講過
你想改變未來
未來都會自動修正

暫時睇黎都係向好既方面發展
除非入到蓄洪池無發現

組隊

唔係好get邊條線有異常人流
你劃嗰條係山路

推你！

岩

幾時實地考察呀大家

佢哋聽到狗吠未必估到仲有人呢

睇唔明 不過推咗先

俾你係偷渡會唔會係關口隔黎行

個軌跡既終點應該呢棟野

sor我想指嗰個順序應該係話
蹺絲都只係其中一個鋪排嚟
目的係煲大件事
sorry我1999

轉新都唔難搵你 mon實呢啲post一定見到你

鐵絲網後面怪怪地

01正正常常果陣會扮黃
緊要關頭就背後捅刀

我諗無論幾熟路都唔會凌晨自己一個上山

，

pushh

前提係佢出得番黎
我無追開youtube
大J係邊個黎?

只係估唔到呢啲獨家大爆料佢會報出嚟

612 721 811 831 101 新屋嶺
蓮塘送中秘道

今日人權法案集會 1900 - 2100 遮打花園

仆街了
btw大家推返呢個post嘅新發現先
好多料

你又好似講得啱

認真？
巴打你係？

車頭好似唔太似
係萬一係都唔岀奇

唔係因為絲打上咗山先搞到亂咗局咩

唔多似
可能太遠
幫推先

聲稱拖住隻狗 好似係
同埋佢講到自己上去已經做好心理準備要死
另外就係gay巴話佢畀人控制咗 所以都唔出奇

有巴打話一切都係局

蹺絲如果比人殺咗條屍都比人清咗啦

有幾種可能..

1.gay巴話要好多人先有效
人=陽氣
你唔夠陽氣去把鬼
話唔定比個陣吸乾?(諗太多

2.gay巴感應到對家有人
然後驚蹺絲出事

3.其實水邊先係線索?

明你講咩同樣諗法

蹺絲個意思係
佢上去搵到料自然好
但如果冇 又撞到對家
佢就會成為我地原本朝早會發現嘅料
而蹺絲已經預咗最壞會咁樣

至於gay巴話佢被控制好似係第三四個po嗰陣？
我都唔記得了

啱啱好回歸前兩年

推撚爆

屌 國土鍊成陣

張圖灰到望到都不安

個絲打好強調
佢就算死左
條屍一定唔會完全比人清
因為早上一定有好多人上去
而嗰嗰時候好接近早上
佢係咁講
我明了

但有人話
咁佢地拖你返去殺咪得

入到去應該無訊號

處理唔切 因為蹺絲話佢可以1打2
而打鬥個環境要處理都幾麻煩 又血又剩
而嗰陣就天光 好快會有人晨運
所以先話會成為證據

呢個po好似唔係傾呢樣

我真係好配服你地

要搵知名人士
例如大j一齊入去
佢地先唔敢搞佢

應該係1 gay巴多次重申叫人朝早先好上去

1係 吸乾就未必 印象中要夠陽氣先推得郁個陣

23就唔知了

sor
大家唔好推了

會唔會係個app bug左....
好難相信....不過更荒謬嘅事日日都發生緊

上

推返新料先大家
唔好討論以前嘅post住

record 2年嘅記錄
都幾難bug

好勁！我搵極都搵唔到
辛苦大家啦順手推

記得之前蘋果日報定乜爆過中港不嬲有條祕道 喺村屋定咩 有兩邊門 唔知關唔關事

真心驚

我地返去5繼續講
驚樓主斬撚死我

講唔通
佢地直接爆 -> 發生咩事佢地唔知
吱牙膏慢慢爆 -> 發生咩事佢就知?

第一張圖好似係有對鐵絲網嘅門

呢句諗起天外有天樹

人上有人嗰句寒撚到

果時冇人會知咁既漏洞會變成依家咁

上山見到真係cls

有冇諗過入口未必係正對面

有地道既話都真係要咁深
有條河響上面

where？

俾著我即刻狗奔落山都似

一搞就全世界知有野

唔會
不過想大家入返正題
唔好阻住其他手足追po搵線索

推左先

睇唔明
留名睇講解

屌

push 睇圖is better

一定要推 唔可以沉

可以叫完全變態

有聯絡過
大J話唔相信呢啲嘢

搵到入口就夠 之後一人帶一支電筒入去
分兩隊人 一隊組人鏈渣電筒靠牆企 之後另一隊渣cam沿住人鏈前進
有咩事個cam用人鏈傳去隧道口

痴線
但你連死者個名都預言埋
佢咁都唔信？

你試下比個post相+日期佢睇下

u make me諗起 企你隔離嗰個未必係人嗰啲故

睇完覺得自己好撚無知 原來用個APP都可以搵到地道

而且冇必要咁快上翻地面 至少連去大陸政府部門嘅袐道？ 送中之後會去邊？點解要送翻去？

太多啦... 你聽過既起碼十個 仲有大大小小唔知有幾多個

睇尼真相真係愈尼愈近啦

推 辛苦巴打

送中肯定唔係好食好住先
地獄鬼國冇嘢多
癡線佬最多
癡線佬做嘅癡線實驗...

Live住會唔會好高風險 一陣多狗

話有對家法事搞破個陣
蹺絲做左棋
但無好肯定咁講過係果隊人

btw果隊人到底係手足定鬼

有畀 仲有強調被跟蹤
佢話唔信鬼神 問我係咪知情人士
我答完唔係 佢就已讀不回

其實大家唔好一黎當基巴係絕對可信既人
你唔知佢係自己友定對家
對家有時都會放料俾你

總之保持獨立思考

分唔到ar我
用常理冇人咁快吹到雞上埋山
但如果手足好著緊 又唔係冇可能

sad
你試下問多幾次

我只係質疑吓
其實我唔識

人體實驗應該一向有 不過係用支那窮人山長水遠用香港人為乜

放架遙控車入去去

由佢啦
佢可能當我9up白卡佬

風水我真係唔撚信
我覺得做法事個d用語係比喻
做法事救人=起後面pull string撚走d狗

就手吖嘛
拉就拉咗一大堆喇
又成班都顛覆國家政權
唔劏你劏邊個

行唔夠幾米可能遙控唔到

改裝佢吖嘛
砌條一米天線落去

巴打我好信你
你記得跟我叫你個做法 每日對暗號呀
怕你被消失

推下先

發夢巴打
呢個post你入去睇下
有少少長
但應該對你有幫助

【政治安全教學】反監視：非揸車被跟蹤篇

呢張圖唔係成個area都係大陸咩？

咁都係呢排嘅事姐 呢啲袐道好似都有啲歷史可能要用港人青年嘅血肉鍊陣 用本地人嘅血鎖住本地人

Gay巴上水未

平時追呢啲嘢剩係睇FB直播同連登咋
比較少追youtube

第一張圖嗰個位好似睇唔知邊個台嘅新聞做過
我諗係新聞刺針
話啲大陸人自出自入

有人狂DOWNVOTE幫手推

用無人機潛入可唔可行？

運輸路線 太子 粉嶺維修站 龍山暗道 長山 連糖 5個位
1燒烤場
有49個通風道同一個大車通路 去到龍山工作道
2關口
3新屋
4白虎
5香圍
（龍山隧道工作暗道 龍山 長山到連糖關口）
係可以通哂 5個地方 睇地圖
追清個post 再諗清楚
唔好用法力
唔見左人 天過境要申請 海過境要識揸船
車站本來就封左 警察用工程車 好正常
人小件事先唔會咁易。。出事
點解要暗道進因為唔洗出返高速 再轉進去
唔洗行大路

純推理 大家加油啦。。。。。
追清楚d post唔好睇懶人包
我都留左幾多留言係其他post有唔同方向

鶴藪 我自己諗都諗唔通
邊個係神邊個係鬼 我都唔知。。。
我家陣就係想刪連登ac 消除記錄。。。

刪isp地址 唔知有無遲

我同個個講都話我on99，無人信我

我諗就算真係有鍊陣都只係最近姐
之前可能用嚟走下私啩

你點知的

補充
蹺絲話會狂跑狂留證據

加上已經鎖匙放響拳頭中間
一拳鍋落去一定見血

風水有關係

咁都唔知大j？
以前成日比人屌

呢個年代直接伸請啦....

我覺得要送中唔駛咁麻煩用秘道，之前銅鑼灣書店都直接綁架返去，宜家海關仲話有whitelist 車，車入面有邊個都冇人知

唔係
嗰度叫蓮麻坑

你覺得gay巴有機會唔係好人？
但佢係第一個出個地方嘅人
唔係我地唔會開始查

屌=.=黑孖孖講呢啲好撚恐怖

又要追gay 巴post / 報夢巴 post, 依家再多一個....
仲有gay 巴唔肯講今日係咪有野發生
2晚無訓了

眼訓腦缺氧都推一下先

推到美國政府幫手會唔會女d

三唔似 林鄭冇呢份勇氣

保持關注係因為
佢提供左一啲從來無人提既線索

係真係假將來自然有答案
gay巴佢又無話水我地呢樣果樣
只係提供貼士

唔係話唔駛保持獨立思考
但剩係睇貼士同線索
一啲未fc到既嘢
未需要考慮可唔可信住

咁...有結界困住百幾個手足呢

同膽識 搞到件事咁大佢一早想辭職 只不過比中共挾住 點會夠膽做呢啲事

唔係好知 但推

鐵絲網果到有度門

冇人知架
因為你睇我喺呢個post覆嗰段
gay巴就算冇心 佢都知只要有人上去都有機會撞到對家嘅人 亦都得佢先知嗰度咩情況
sor for1999

sor bro我冇心

列入觀察名單
始終證據不足

查。。。做好反偵察先好查
我衰左 isp地址 有搵到我可能性
如果我方向剛 消失
望就望 連仔真係搵唔到我
同gay巴真係神棍
行山隊 真係行山

有追開嗰幾位唔好係到傾啦
針對番呢個主題得唔得⋯⋯

主題fc唔到
如果真人去白虎果邊fc
我覺得搞吓太子個蓄洪池仲方便同快捷

畢竟秘道唔知點入
已經有幾個手足去到無路入

for白虎果邊秘道/蓄洪池
呢樣嘢我記得gay巴提示過
要搵正常人唔會搵既地方

如果佢係神棍
咁我地調查嘅一切咪唔正確？
所有嘢都係假你覺得？

加油！

果班風水佬根本係guide大家去確定popo殺人

由台灣政府放風9月頭已經有十人個比popo殺左仲收埋屍, 台灣個講法係偽自殺唔計落呢十個

會唔會風水佬係外國政府的人, 如係白警都無可能知成個plan

奸二哥一定知,但條友係中共黨狗, 應該打算一世大灣區

認真？

鳩解:

蹺絲連登ac洩漏咗isp
如果我方向係啱 消失咗
希望
連仔唔會令人搵到我
而gay巴亦只係鳩噏
行山隊唔係對家

其實我覺得呢段唔洗解都得 不過慣咗了

蓮塘起緊個到我有圖

等咩吖 唔使自爆嘅就share啦

職業病 btw辛苦曬早d瞓啦

屌你痴線㗎
真係有

佢係神棍
如果 香港真係有失蹤
連糖 同海關有白名單通道
5個地方都有可能
仲有水路 水路可能就行出便蓄水池
但係在場警察又識揸船難啲
天 有飛行路線 一睇就睇到 咩邊過境 可能性低
火車轉工程車 港鐵有維修站 再出車唔出奇
方向剛先大鑊。。。接近真相最。。。

我想刪ac 刪哂回覆有咩計

Comment右上角三點 舉報回覆
或者貼bam圖自爆

我不嬲作息顛倒 所以朝早少岀現

唔好係度貼
唔想del呢個po

早啲訓啦兄弟
聽日仲要

真係想查 用最大理性
你係處長你會點
從起點 開始
件事起點

我好多回覆 見到幫我檢報
仲有睇得幾多就幾多

留名跟進

你講野咪撚一舊舊啦 做咩姐你 營造d恐怖氣氛就有人會驚呀on9

扮唔係國安+屈你地係迷信撚+discredit你地

:
香港有白名單 五個地方都可能係送中嘅橋樑
水路 可能由蓄水池去返海or something
天空 有航線睇 可能性低
陸路 由港鐵岀車去都唔岀奇
(即係地下可能有路軌通去嗰五個地點/直上終國？？？)

方向啱就仆街了 越接近真相越危險？

佢係咁

「喊住打」我搵到831 有力助証啦

可能我哋要代入處長去諗？
件事係指反送中？運屍？

你驚就開新post站務台
貼bam圖自爆
del曬你所有嘢

bam圖係女性露點圖

但gay巴話係陸路送中

幫你推post

[正視聽] 蓮塘送中之路? 笑死人

我知 但唔代表佢咁做係合理 除非佢唔係正常人

如果 如果嗰五個地方地底都有類似礦坑嘅路軌呢
全部陸路 然後直上終國

我唔知我打緊咩 我有啲驚有啲怯

推呀！

GAY巴話上面行山絲係好似係鬼 係狗仔/法科 絲話GAY巴係神棍 我都唔知佢兩個想點

GAY巴話港鐵有好大既陰謀

[member]佢仲話有路軌［/member]

暗黑手段拎返黎既資訊公眾認受性成疑
只能靠公眾私下fact check

救命 呢單野好撚多Po
有無巴打可以話我知重點睇邊幾個
屌都未睇完一個又多一個
我已經追撚左幾晚天光先訓

比我感覺佢好早左tips 中共就係要警隊收皮
但所有野都係老解做

查就明 明就通

我出左post 清空自己

唔好信囇 你只能夠做參考
去發現啲你唔會諗過嘅嘢

唔好睇 關左佢 睇活動po就夠

有冇事件整合?好難追得晒

蓮塘位

張MAP 活動類型到禁單車就會移位 禁返鞋既人路既就冇移位 就會有樓主秘道個位

本身當故仔睇 但政府出嚟否認9UP POST
但如果GAY巴夾埋政府令我地大炒車就

樓主解話下

上面巴打啱

姐係你講錯

唔係相反咩班友喺燒烤場喎

可能 真係要有心人 有緣人先會知道

唔好睇懶人包 慢慢追清楚
記住第一誡 唔信法科
總知咩都睇 gta圖又好 地圖又好
睇住先 跟住 真係有心查
自己搵個最安全方法 保護自己
理性 組隊

好似我錯
樓主啱
自膠

唔係
講緊薩窩road巴打啱

啊哥 呢單野我都支持大家繼續follow落去
但點樣所有野都老解做啊
你知唔知黑警做過乜啊ching

一個人都冇？
仲喺熱門喎
咩事

希望有人 正確咁查。。。

瑟琪你上水

就算gay巴無問題

記唔記得有女義士比人灌利尿藥失禁
如果你去查,班人可能整暈你扔落去浸死

柒婆曾經n次講激進人士得一千人
姐係政府覺得殺幾百人就win

叫住（若蟲）/（亞成體）先囉

record記錄2年。。

其實好

勁多毛開始出黎幫推一下

大家個方向很好 咁就夠了

我都認得你巴打
由報夢巴個po開始

推依個
Gay巴話冇左靚棋但仲有得掹

人堆人

搵史萊姆或啊達
等佢地翻身

正解

我投1
記得陽氣係另一個巴打提出
然後Gay巴認證

係咪咁？

唔好屌住 分析佢講既野實際啲

Iamgay 巴個啲

專業

但係gay 爸 唔係救左你？

我睇到好矛盾 gay 巴唔係救左曉絲？？
行山隊突入唔係破左陣法？

推
蹺波絲要自爆
要冇人可以留底留線索?
P牌起唔到底

依個堅核彈

依家我可以講多少少巴打個夢境，大家入一入嚟

d navy 巴打空軍巴打 去撚哂邊
最有能力通知情報科

唔通靠渠記 地鐵職員fc 到咩

依家分分鐘附近做野都係登記過
中國個database 實在太癲

但有一點我唔明
如果當日太子站失蹤左過百位手足
牽涉到既人應該過千人以上
佢地既朋友 老師 同學 同事 屋企人
無理由過左咁耐都無人走漏風聲

主要係好路痴唔知邊到打邊到
同深色淺色線之分 點分邊咩色流量多

講風水根本就係戴頭盔

根本唔關通靈事

羅湖河黎啵大哥

.

傻西黎

咩係gps位移？

p

Pushhh

簡單啲講，中國唔跟國際個套，GPS向東南偏移

呢個年代仲邊有人偷渡啊

我都覺 而且喺香港資訊咁發達嘅情況之下
根本無可能一百個人嘅屋企人都禁得哂聲
所以成件事睇唔明

又或者係一百位手足嘅屋企人全部以為係個別失蹤事件？定係好多都係藍，唔理手足生死？
但係一百個最少都有一半手足屋企係正常黃啦
根本無可能咁好效率瞞得住

有冇清可以解答

中國軍

係咪一定要dl左app嘅user先會有記錄先？ 咁多人用呢個app?

航拍機計唔計落去？

3M巴呢係咪我追唔到他有開聲的po
擔心

好似有岀現過 但我都唔記得了 sor

有睇tg 失蹤人士關注組
有d手足由8月尾9月中失蹤到而家

依家我可以講多少少巴打個夢境，大家入一入嚟 (2)

#18 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

劇本+1
唔係狗+1
除了cia仲有好多情報人員係香港既，每個陣營裡面又一定有內鬥雙面鬼
一般人無足夠的info可以摸清個底，但多一個可能性點都係有利既，希望係

整合咗Gay巴講過嘅嘢 覆過cm
其他推論實在唔知係真定假 一切以gay巴嘅cm為依據

依家我可以講多少少巴打個夢境，大家入一入嚟 (2)

#18 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我信!!!

我信係因為眼見有老解扮popo!!! 捉咗人殺咗人使L同香港政府交代!

天滅中共!!

3M巴俄羅斯人係咩意思

今晚遮打見

仆街！狗屋

推！！！

唔知唔想9估嚇自己
但是求大家唔好再講自己有去邊
3M同gay巴都係，唔好要大家擔心

哇，核彈

哇屌

送中條例 根本連hardware 都準備好
林鄭根本冇諗過撒回

3M真係
失蹤了

嗰時隔住mon都feel到佢震到仆街

死人

照推

推 好心寒

Tui

聽講唔係 android好多其他app一樣賣data

唔好啊
你見到3M最後上水係幾時

被自殺都省返

暫時只搵到
大坑東蓄洪池

維修入口應該有
大坑東球場入口
九龍塘中共軍營
旺角球場
太子水渠街
改緊地既警察遊樂會

出口
大角咀果邊
仲有啟德明渠
荔枝角集水處

我自己估
荔枝角未完全知傷者係咪真係爆閘出
有巴打開過post

有冇巴打有車，組隊去site visit

屌好心寒 唔敢睇
希望往生嘅人rip
班仆街一定有報應

除左3M巴仲有另一個要上山既巴打呢
好似無見佢出聲

3M巴喺燒烤場po入面搭單問
然後gay巴好似話唔關事之類
我都唔太記得了

係米知更鳥？我都發現佢唔見左

唔止阿仲有個巴打係第一個po已經講緊第二朝要上山
Gay巴叫佢唔好去燒烤場去白虎山
跟住就無佢消息了

巴打一齊努力呀

你起我底 第五個po #1我應該有講
你講嗰個應該係武臨民主巴

Gay巴好似答佢話 你當冇
算啦 扯太遠 集中呢度算

你覺得美國要搶光環黎做乜？
反正已經係正義嘅代表
洗春同你建立形象

有冇人有睇

睇到一半 有無足本版 來龍去脈 大眾認清，呢件事好嚴重

揾人啊大佬
3M第幾個po我都揾唔番
Sor for ot

核彈要推

係阿係阿
佢唔見左人既

你追po追得好貼

9 估, 走水貨, 比左錢疏通

真 政府衝出黎澄清就知一定有問題

推到上天

根本之後
香港同深圳就唔洗過海關
係幾耐既問題
好似以前深圳取消二線關咁

總掣房
火牛房
電訊房
同控制室

你有冇睇過蘇民峰個故事？
佢算到自己唔知幾多歲大病揾唔到錢
佢好驚於是係咁chur 想揾定多啲錢
點知過勞病咗 應咗佢自己算嘅嘢
我想講嘅係
其實所有嘢可能真係一早天註定
蘇民峰幫自己算呢一步係整定嘅
佢唔算可能唔會病
但係呢個可能性係不存在嘅
因為根本唔係個天嘅劇本
正如gay 巴唔出post 蹺絲未必上山
但係出post上山破陣引發新屋嶺2.0
其實先係真正劇本

利申純個人諗法
冇任何法科占卜等等知識
不過我信世界無奇不有
信命所以唔敢算命
覺得所謂趨吉避凶其實都係劇本
寧願選擇唔知前路會點
一切順心而行就算

sor我真係唔知蘇民峰嗰個
我只係覺得呢個世界啲嘢整定
冇蹺絲都會有其他人上去
但我好1999

圖呢

真係門

推咗先

Pu

P

推到五毛見到先

推上國際！

似Prado 狗車

白虎山嗰條似啲
呢啲得一兩個人行過既路徑似係anomaly

知更鳥唔見左

推。

完全認同

原來可以搵到呢啲

boom

追po追到好緊張

邊有咁醒

wtf

[url]呢位絲打咪就係上山果位
你講野好似正常左，保重呀！

好恐怖呀屌你!!

呢個app 淨check 到開左gps ge路？

推 晏啲得閒睇

Push !!!!!

back up

應該唔會，佢哋思想係
我全部都要.jpg

Pishhhh

「六號洞之下，還有一至五號洞，其中三號洞是漁護署及某大學用作蝙蝠生態研究的，所以以鐵欄封閉。另外有幾處地方只可以以繩索下降，其中一處有幾百平方呎的湖，也有連接至山下的坑洞。」

可以睇下

共產黨都未必全部係on9仔既

知更鳥係山到有俾狗逗⋯抄左牌⋯上左水覆番幾句有唔同語氣，然後就消失哂

831

反正我信了

屋企人知佢唔見左 又冇方法搵番佢 唔通報狗咩

腦魔呢

再推高啲

咁使乜通過 直接偷偷送中都得啦？

偷偷送中係做啲不法野
送中條例應該係想cap有錢佬既水

幫推

dfsfsfsdf

我啱啱追咗
因為我之前只係睇咗頭幾頁
頭先從頭追 一睇就分到個語氣唔同囇

語氣?邊個留言?求指路

同我諗法一樣
跟本大陸人就係不受控，有錢嗰堆更甚，唔反抗只係冇能為力
所以有錢有勢力嗰堆想搞分裂好正常，只係差個時機，相信而家已接近時機

香園圍

最後2版，個個都開始起疑，但佢無回應

推，1014 7點遮打見

解釋啦 解釋啦嘛 仲唔解

上海平民都已經嗌緊獨立la
之前見到張相舉晒牌咁
又要冇國安出黎捉人維穩
已經大概估到上海高層想搞分裂

樓主本來講嘢有啲1999 幾玄既感覺 又好少用連登表情
後尾講野語氣變左一般連登仔咁

佢連係tg都消失埋
但我見佢有last seen recently

推你呢個

咁你明啦 奶曬野
佢本身唔想走（走唔到）亞特蘭巴仲專登話要返轉頭拉佢走

我寧願相信gay都唔會相信你 講嘢1999

報記者? 咁多social media 肯定有苦主一齊出聲

追左幾日，我理解都係咁

送中係用嚟對付有錢佬，中共無錢同邊個拎？
你有眼見中國啲富豪咩下場啦

問題你連有幾多人失蹤 邊個真係失蹤左都唔知 你點聯絡

推推推推推

721 811 831 新屋嶺 10.1

點解唔一齊 舉報佢account等admin block

痴撚線發現

巴打小心自己安全

我地即係眼白白睇住啲巴絲消失
得個坐字

即係上過山既幾乎所有都？

除左亞巴
但亞巴識啲風水野所以逃過一劫？（估）

佢有冇再上過水先..

有，今日未

咁離奇...
洗唔洗開個尋人post

呢個app好撚勁

我印象中東張西望定新聞定youtuber定鏗鏘集啲friend講過有人就咁係呢啲門出入境 一年內既片應該 唔記得個source

搵李波問咪一清二楚
比人笠頭姐 水定陸路走feel到嫁

又去翻咩都核彈個狀態
證實左先啦

好似係hk01 如果無記錯

召喚
港外記者
國際文宣!!

細細力

我都睇過 好似係東張 總之係CCTVB睇

我肯定係東張西望二零一九嘅片嚟
嗰陣仲話係個吖嬸彈出彈入去買餸定點樣

我search過 唔見有 yt都冇

真係無皇管 自我送中

係咪依個

其實係不人行過就會有條線？

推手

直得濟，似係GPS既問題
Strava個說明有寫佢係plot coordinates之間既線

好似係啲差唔多嘅post 應該都八九不離十

Up

篇報道講明另一邊就係武警邊防

借個位黎用吓

我要真．文宣!!!!

....

?????

不如send比記者幫手啦

好似唔多夠料證實啲咩
個po咁多正評
記者點都會留意下
唔駛特登做

What is this

一睇就知啦
係D撚屌唔明，又或者3毛唔想發大咪屌迷信囉

冇錯就係呢單 但我係響tvb東張西望睇到嘅

之前有人講過有幾個耕作囗係俾係香港有田嘅大陸羅湖村人就咁可以行黎香港種菜？

耕作口

深圳和香港邊界共設有5個耕作口，分別為（從東到西）長嶺、羅芳、赤尾、皇崗、沙嘴耕作口，其中最著名的是名為「國際橋」的長嶺耕作口。曾經還有新沙耕作口。1980年年底，中國政府與港英政府簽訂了協議，向22歲以上在香港新界有耕作活動的農民發放《深圳市過境耕作證》。截至2012年，共發放了1500餘張耕作證。持耕作證者每日早上八時過境，下午六時前返回深圳。
由於香港農業息微，有部分內地人持耕作證過境後到上水購物，再運回深圳圖利[1]。

唔怪得要起蓮塘公路 仲要龍山隧道唔收錢

冇人理

我唔明依種核彈大支線點解冇人理
又有手足探險後失咗蹤 又冇人理

其實真係值得深究下
但真心要小心d

有個淨係整合同討論都消失左
利申 本人生性樂觀絕不自殺

Lorraine 絲打

係 好擔心佢 又解唔到佢最後果啲亂碼

其實都好難研究
除非親身落場
不過應該無咩可能

淨係啲屍體發生案都咁多查唔到
唔係涉事人/用開既人/卧底/CIA/走甩到既人 應該冇乜能力將佢曝光
俾你吹到雞100k 人 去觀察 你都要時間吹雞
其間人地都會收到風 動員郁手 意外爆炸乜柒都好
你只可以捉到佢行為可疑
但係冇絕對證據係指控中共不斷將港人送中etc

原來蓮塘/香園圍口岸係林鄭plan

可唔可以再推下呢個post，simon cheng話有示威者喺大陸，香港又咁多屍體....

整合做文宣逼道政府解釋